[香港hiphop界新星] 印度風肥仔

把聲似龍心
Rap個陣似樂壇小強
加埋bollywood風真心屈機

幾多年前

有邊個知道～～～有邊個會知道～～

柚鞭個匯志道

以Freestyle嚟講算係比起好多著衫好hiphop但實質無料嘅人好好多

啱呀

回帶黎

打冷震系列